我係咪痴線婆黎

成日比人話我係癲既 話我想法太極端 但做人唔係大情大性先係好咩？ 唔通要好似d港女咁假先係好咩

冷雨夜你老母生癬

我咬住你個lin

人地點睇 重要咩？

痴線is good